{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 시골쉼터 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 追加人数は予めペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約する際には注意してください。 ペット同伴が可能な店舗を除き、ペット同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際には様々な特典を受けることができ、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能であり、近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約時に料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加人数は予めペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約する際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗を除き、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独りで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用の際には様々な特典を受けることができ、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能であり、近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 540
    }
}